連登唔比追蹤自己同封鎖自己好on9

點解唔比追蹤自己呀admin
又唔比我方便搵自己
扑鳩自己又唔比

連仔驚你痛掛

扑鳩你